急！！！有人疑似想尋死找人求救［大埔海濱附近］

而家
大埔海濱附近
180cm 17歲 黑色風褸 黑色褲 鞋如圖 男
係吐露港邊 懷疑打算尋死
各位係附近請幫幫忙救救他

唔好呀

推

Push

我一陣到廣福，直接去睇下

佢好似移左位巴打睇下搵唔搵到🙏🏻
我唔知邊度嚟

繼續update 你，5分鐘後落車

都係海濱公園黎
應該係橋上面

Keep update plz
就返到大埔

幫推

去緊

pish ar

五至十分鐘到

係咪行緊去廣福定富善

出緊去

應該廣福橋隔離

樓主貼多張最新位置圖嚟啦

我差唔多到嗰度啦

再update plz

唔好諗唔開呀手足